下星期sdcc係咪會出好多hero片既預告？

正義聯盟預告2
水行俠
復仇者聯盟3

Marvel可能喺D23放

d23今日開播

雷神三呢

Batman and harley

Gotham by Gaslight

幾時先到TLH

不過見到Killing Joke搞成咁都有啲驚

都好期待 今晚唔會會唔會有呢

KJ衰其中一個原因係本身故事太短
TLH分三套都仲得

Haunted Knight, TLH, Dark Victory

唔開D23推到完場？
Starwar果到已射

D23 會正式發佈black order
sdcc 個正義聯盟預告一直有傳聞話綠燈俠同超人出場
好多人估綠燈俠/沙贊係Chris Pine做